[道德撚收皮] 道德兩難時教你咩時候應該用武力

武力係以群體利益為依歸。群體利益可以係自由、生命或者金錢等等。以九龍灣單野為例，群體利益就係守牆既途人既性命。當你或者其他人生命受到嚴重威脅，係必須使用適當武力。你識泰拳跆拳道，但你擋都唔擋避都唔避，又唔制服施襲者。萬一真係畀廢肥打暈左，咁在場其他人既生命都有機會受到威脅。你唔用適當既武力阻止廢肥仲企定定畀人打係弱智，愚蠢，因為一個人既光環而令其他人生命受到威脅，就令群體利益受損，係陳義過高！

push

同意唔應該企定定被人打
但唔好再指責當事人
佢為大家拎左光環 記住輿論戰都好重要

全部同我入嚟記住勸交第一守則

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推